d行動愈黎愈on9 愈合理化黑警

愈黎愈on9
客觀感覺就係你班人為搞事而搞, 為屌而長

玩死晒自己 d本錢

一早針對番612 721 d警暴仲有得玩, 而加玩死晒, 仲掛住推 d細佬出黎死

最慘係將乜野都綑綁晒一齊, 港獨, 警暴, 中共乜都綑綁晒, 搞到完全失焦, 變到無晒理據

成日諗住抗爭歐美會幫, 人地根本係睇利益
國安法拎黎比中共針對某 d美資搞9佢地, 美國先咁大反應,你估真係驚香港無民主

拒絕 鳩嗚團 式抗爭
重整旗鼓，be humble, 先可以攞返道德高地去打黑警

btw, 認同樓主

黑警唔搞咪無事囉

( Show Blocked User - 自強不sick )
又多一隻

又黎

.

起底 blocked

失咩焦,由頭到尾目標攬炒返一國一制
港獨, 警暴, 五大訴求
全部向同一目標進發
是但一樣欠缺都不能成功
道德高地去打黑警
咪白痴啦人地面皮五尺厚
721831全部有監警會份野做盾擋曬
冇招出玩道德面皮厚的人無用
講打怕死怕坐示下威又送頭
不如集中火力玩一樣一係打一係唔好出等慢慢死
D招已經用曬

i am very thanks you

又一隻推細路死既仆街

on9

真相唔講得架, 會話你5毛

Blocked User - 自強不sick
Blocked User - lumber

55

屌你老母

屌番你老母先

是但
救得1隻得1隻

咁耐以黎第一次同意臭 high林鄭
推班細路出黎死個班良心過意得去?

心水清